[年經] 地鐵遇過最痴線嘅嘢

今日搭地鐵有個阿叔無啦啦叫我剪指甲

幾年前搭地鐵有個二三十歲嘅女人問我有冇m巾

香港真係好多痴線佬周街走

有人話個老婆做多左

個扶手甩左…

龍心玩吊環

打交

尋日先有個中坑喺我隔離睇A片開聲
雪雪聲

坐車頭
嗰卡車得好小人
有個男人好撚大力咁踢度門
bang bang聲

嚇到我bid左小小尿出黎

見到有條毒男非禮個女仔

無人幫手, 我通知車長, 然後報警.

比隔離位用報紙笠住個頭嘅痴線女人話我摸佢，全車人對我投以同情嘅目光

係咁既
我一向都有鋪偷拍癮
尤其係偷拍裙底，簡直係我的最愛
所以我成日都會去地鐵入面偷拍人裙底
點知今日我竟然老貓燒鬚，唔記得熄閃光燈同聲
一影落去，聽到[格擦!]一聲就知出事
我即刻係褲檔拎兩粒煙霧彈出黎一野擲落地
車廂內頓時煙霧四起
本來我諗住可以借霧遁去
但點知車廂有條友都唔野少
就地打出八八六十八掌
唔單止將啲霧打散，仲封住我既退路
眼見及此，我即刻果斷一下直拳打穿我右邊塊玻璃
再一記反手捉住窗框借勢蕩上車頂
點知我無注意到架地鐵既右邊同樣有架地鐵駛緊過黎
我個身一出窗口就比架地鐵撞到散架
落地時已經係一地肉碎
然之後我就醒左
即刻將電話個閃光燈同聲熄哂去
先再去偷拍我眼前既熱裙mk妹
就係咁，我救左自己一命

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢痴線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後警察到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁揸佢果對，我響地鐵已經好想揸既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家扑緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

幾年前中五上完體育堂 冇換衫搭車放學返屋企 有個中三四嘅四眼肥仔行過黎問我「可唔可以同你做個訪問」
我見佢幾有誠意就話「好啊」
佢問「我唔可以摸你啲汗」
我「吓」
「唔該你呀一次啊」
跟住我屌走左佢
佢落車仲要回頭望左我一眼

利申：我係巴

我都想奶你啲汗

利申：我係月巴

同隔離個阿姨吹水 仲吹到5，6個站

喺隻手度
喺個口度

我個frd都遇過

隔離個阿叔望住我再望下下面

我心諗做乜9

跟住佢指下下面

原來我冇拉褲鏈

下一站金鐘

唱玉蝴蝶

有個呀叔屌鳩掛住睇手機個班人

見到有個男仔比蝗用連環掌推, 之後男仔比人拉咗

倫敦地鐵見過淋紅油落個黑人度

番工搭火車
見過有個傻佬不停同人講早晨
如果唔睬佢就不停煩住你
你同佢講早晨 佢就會煩第二個

好正

都係大嗌大叫/自言自語咁
久唔久就會遇到
搭火車最多

仲會不停叫人捉住扶手

返工時間耐唔耐會遇到個傻既
每逢一有廣播就會用手遮住個手跟住廣播大聲講

無論幾多人都好，永遠企係門邊

平日下午3-4點
西鐵錦上路站

有個細路係車頭嗰車廂開左入車長室對門
跟住狂跑走去其他車廂

準時返工

細個個陣新年搭火車出去拜年，有個人由車尾行到車頭。佢一路行一路講祝賀說話 仲真係講「恭喜發財 利是𢭃來」 成車人都冇理佢

呢d人身上真係有錢搭車

相認

前晚食完夜晚答地鐵番屋企,去到尖沙咀站見到對情侶嬲爆爆咁

睇黎都係鬧梗交,咁岩我捱左係d玻璃到玩電話

男:去到柴灣咁q遠,而家幾點呀?話唔定收左添啦到時咪盞on99

女:係咪on9架,宵夜開朝早架?定早餐24小時供應呀?

男:咪去咁遠啦,是但食d咪算囉又呢樣個樣

女:妖,番左成日工,而家想食餐好d既宵夜都唔比,咁我番屋企啦,byebye

雖然佢音量唔算真係大吵大鬧,但我企對面,聽得一清二楚

呢個時候諗住個男都係死死氣比條女食撚住架啦,去食啦

點知條仔好唔耐煩咁爆左句:屌你真係好麻煩,好啦好啦食啦

唔講由自可,一講條女呆左咁望住佢,開始諗住點進行反擊

3秒之後條女作出回應:係呀,好麻煩架,屌我又要帶袋,帶得個10零秒就要除番,唔好屌囉

嘩呢句不得了,我當堂頂唔蒲笑左出黎,附近有條友就醒目呀,背住佢地係到震

係呢一刻,條仔好嬲紅都面晒咁檸轉身啤住我,話晒佢都高我5,6,7個頭,當然有d淆底

我都唔知點算好,唯有好尷尬咁鳩講2句:下一站金鐘,下一站金鐘

然後條仔先望番條女講,食囉食囉咁,而家去食呀!!

然後一到站就急急腳拖左條女走,我先鬆一口氣,幾係怕條仔會拉我出去打我一身

搭輕鐵去打波
企喺輪椅嗰啲位
咁側邊有座位，有個呀伯坐左係到
搭開輕鐵會知泊輪椅嗰一忽嘅企位係可以直接俯視到人地部電話，當時我無野做咪周圍望下，
點知一望落去，個呀伯部好大嘅ipad個mon入面有個好撚大嘅屎忽係咁un
我呆撚左 佢隔離仲要坐住個女人，個女人仲要冇為意

後尾佢知我發現左，一到站9秒9衝撚左落車

觀塘過緊牛頭角, 有條友拉開車門

仲有次喺油麻地月台，有個地盤佬揹住個大背囊，沖唔切門，幕門同車門都完全關閉，佢直接兩隻手插入條隙度扯開度幕門。

架車走唔到，個司機唯有開返車門，佢就上到車。

果下睇到呆撚咗，下班車都係2分鐘啫，洗唔洗咁痴線

唔知佢上到車有無人屌佢老母

個車行緊嗰時開

係咪又係矮仔地盤佬大背囊

似表演多啲。
呢啲人無視佢就得

有無錢唔知，但我落車好唔覺意咁踢咗佢一隻拖鞋出月台

車門即將關上，我係門前，有人衝門
佢比道門夾住但拉開左度門入到黎
我係全車人面前大力拍手掌，大嗌「哇犀利呀」

個阿伯做乜9

得閒屌唔得閒block
仲要quote 出黎
廢物

聽尖沙咀樓上骨講：
有人有個後生仔上去dup骨，之後想加錢做全套但身上唔夠錢。佢突然拎起銀包衫都無著就走左出，個樓上骨好驚，即時拉閘走人，個男仔返轉頭無衫著就走左。可能佢仲想去灣仔，銅鑼灣dup

見過一個四十歲到既男人瀨屎 仲要衝出車門 留下一撻屎跡

阿伯瀨屎
臭到成個車廂啲人走哂
有一班人上車見有位望都唔望搶住坐

地點: 金鐘

深夜，少人

有個靚女
大波，著件鬆身衫

坐我對面

個女人坐最邊靠玻璃位

有條四眼仔上車，挨住玻璃企

我低頭玩電話

聽到影相聲

抬頭見到四眼仔一邊按電話一邊行落車

個靚女跟住佢後面

係後面 裝 佢電話

睇下係咪偷拍

跟住個靚女跟住佢落左車

我本身住灣仔, 係響西區返學, 日日返學放學都搭港鐵. 有一日就係學校附近溫書溫耐左,執野個陣已經要趕尾班車, 跟住拿拿聲走.我搏老命咁跑去地鐵站, 好在趕得切. 我一上車, 即刻坐低抖返順條氣先, 好在當時冇咩人, 我都仲有位坐. 坐我隔離係一個o靚仔, 十七, 八歲度, 面紅紅, 成浸酒除, 應該飲完酒黎.
可能係成日掛住溫書冇食野, 又做完激烈運動既關係, 我覺得自己有d暈暈地, 個肚仲打鼓. 但係我當時又冇水又冇野食響身, 夜媽媽, d舖頭又刪晒, 果刻我真係有d驚.
突然間, 我醒起個袋應該有包香口膠未食晒, 跟住我就即刻拎包香口膠出黎. 我一打開, 包野淨返10粒, 我諗住一野食晒佢. 但係呢個時候, 我隔離個男仔同我講: 可唔可以比兩粒我?
當時我心諗, 我已經餓到爆, 得返香口膠醫肚, 你去完飲酒咁爽, 仲想我分比你食? 啋你都傻!
跟住我一野倒晒落個口度, 冇理佢.
我怕佢再撩我講野, 話晒佢飲醉酒, 點知佢會做d咩? 於是我就拎個ear phone出黎, 插落個電話度扮聽歌. 其實就冇開既, 因為冇乜電.
咁個男仔都冇再理我, 大家一路搭車. 點知搭搭下......
去到上環, 隔離個男仔好似想嘔咁, 跟住佢拎左支可樂出黎飲咗一啖, 咁就瀨野了!
企響近門有個男人走埋佢身邊, 佢拎左張証出黎, 話係港鐵職員, 車廂內及車站入閘範圍係唔可以飲食, 仲話要罰個男仔錢.
我即時勁淆底, 因為我個口都食緊野.
我個口即刻唔郁扮冇事, 希望個職員唔發覺啦!
我就扮訓著覺, 然後暗中半擘大眼睇住佢地兩個, 靜觀其變.
個職員問個男仔攞身份証, 抄一大輪後, 就比咗張紙佢, 跟住就行開, 準備落車.
我心諗: 好在過到骨!
點知響個職員踏咗一隻腳落車時, 個男仔叫住佢: 咪住, 佢都食野喎, 點解你唔捉埋佢?
頂佢, 竟然篤我出嚟!
個職員聽到, 即刻行返轉頭, 走左過黎我身邊.
佢一行埋黎就問我: 先生, 你係咪響車廂範圍內飲食?
我隔離個男仔: 佢食緊香口膠呀, 成包添呀, 唔信你叫佢擘大口吖!
我果時扮緊聽歌, 跟住我就好醒目咁, 扮聽唔到佢地兩個講野. 當然個口冇郁到啦.
職員: 先生, 麻煩你張開口睇睇.
我就繼續扮聽唔明, 果時都到中環, 諗住hea多陣都落車, 到時可以甩身.
呢個時候, 我隔離個男仔突然伸隻手埋黎, 除低我一邊耳機, 同我講: 擘大口比人睇下啦!
響果一刻, 我實在好驚, 我諗住即刻吞左落肚算數, 但係我細個受過教育香口膠係唔可以吞落肚, 如果唔係會痴住d腸. 不過當時環境唔容許我顧慮咁多, 死就死啦, 照吞. 但係因為太大舊關係, 而且個心又驚緊, 我竟然吞唔落.
佢地兩個, 就響我身邊係咁催我. 職員: 先生, 唔該你合作d.
我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!
我當時個心沉一沉, 心諗你條PK仲想捉我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落口度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個口度!
我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!
我當時個心沉一沉, 心諗你條PK仲想捉我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落口度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個口度!

架車停緊果陣敲車長度門，點知敲敲下個車長出左黎

有次同朋友玩通宵搭頭班車返屋企
坐到其中一個站有一男一女上左車坐我對面
女既幾靚女，mk樣，男既就似40歲，mk佬
一上車條友都好似飲醉左咁，挨住條女訓
訓訓下條友好似冇晒力成個人墜落條女度
將條女成件扯低左露晒成個bra
條女就好尷尬係咁扯高件衫，但條友太重扯極都扯唔返起件衫
我就𥄫左條女幾分鐘
最後比條女整返好件衫，佢地都到站
條女就諗住拉條友起身，點知一拉條友就跌左落地
條女就唯有將佢喺地下拖行
一路拖到車門度門就要閂，然後一野欄腰夾左條友一下
條友被夾之後就即刻彈起身，但個樣仲係好迷，之後一路怪笑一路行左出去

我個friend都試過

有條撚樣自焚

有條友成日攞個錶問人幾多點 車頭行到車尾

nigger

蝻

有冇人記得 唔著衫嗰個post

果陣搭地鐵返u
朝早9點10點冇咩人既時間
去到深水埗有個女人想衝上車
結果度門夾住左佢個頭

睇到扯左 有無下集？

係地鐵見過一個西裝友
30歲左右
係到影緊腳
突然有人係佢旁邊走過
佢嚇到佢即克縮手

又話死返去隔離登捉錯字

東鐵頭等 平日8點幾就會有個肥仔衝入黎撩d鬼佬同d 鬼佬講good morning
搭開東鐵頭等經大圍既巴打應該知我講乜

對住坐我隔離2個細路女r J

有次落大雨係九龍塘等火車，見有度門無乜人行埋去想上車，點知一開門原來有條肥西淋到濕曬除曬啲衫得返個bra 同底褲 隔離啲男人好似見到怪物咁樣散開曬，無人敢係嗰度上車

摘菜

大埔站 以前住個頭成日見到

找數男

比人非禮過兩次

第一次係比人揸patpat 果陣架車好多人 比人揸左兩下之後就夾硬攝入車箱中間 唔知咩事果啲人應該想屌柒我

第二次係比人用條J頂下頂下 頂左起碼兩三個站 我用個袋隔住佢 又行開左少少 不過佢跟住我行 果陣架車唔多人 隔近企左幾個人 應該有人見到 不過無人幫手

以前細個真係會唔識處理唔敢出聲 大家見到有人非禮記住幫拖

瀬屎

有個阿叔沖入車廂既時候跌左副假牙出黎，當無事然後放返入口

係車箱同車箱中間嘔
之後流到成地都係
之後佢油麻地站走左人

向地鐵比條毒撚非禮
明明架車唔係逼到咁
往金鐘方向
條撚樣下身完全貼住我patpat
仲要係咁hi下頂下hi下頂下
我當佢企唔穩 行前再搵袋隔住
但佢仲掂到實 feel佢碌野
我勁大聲zip左一下 佢嚇到行開 企位仲望住我

我個腦空白哂 旁人睇到呆左但完全無人讓位比我企遠d

戴住耳機的死毒撚
講緊你呀 打飛機過世啦
港鐵過街老鼠

一時間醒唔起 淨係見過阿伯磨柱 磨到紅都面晒

有日著少咗布就被連登仔影擺埋上嚟

利申：巴

啱啱見到

比人非禮
又摸上摸下 諗返起好想死

俾個暗瘡肥婆抽水

一上車已經見到個油頭暗瘡肥婆，佢又望返過黎，果下我個心已經嚇左跳，咁我冇理佢繼續玩電話，但我feel到佢視線冇離開過我 果刻我已經想下個站走

結果嫁車一埋站佢仲快過我落，成日身埃過黎迫我食晒波餅，我仲見到佢個嘴係笑緊 自此我就驚左肥婆，真係好撚恐怖

返學果陣，有個著女仔係油塘衝車門
點閪知成條裙比對門夾住左，仲要夾起哂
見到成條底（十幾歲女都唔著打底褲
佢扯條裙無反應，開始喊緊
但係往油麻地方向唔知去到咩站先會開返左門
咁啱校褸件內膽又我不嬲唔著，咪送左比佢遮住囉
觀塘我落車，問我點還比我
我又懶型咁頭也不回咁話唔撚洗

痴線嘅係，我其實應該陪住佢

最痴線係佢問題我電話又問名，最後我理都唔理就走左

收皮啦

係咪女仔嚟

最後果幾段真係好正

有個阿叔皮膚唔知係咪有事 成隻手成隻腳都甩皮既
之後由金鐘坐到北角落車都見佢全程係度RRR
R到成地都係皮屑 仲要好撚多個隻

係港島個邊繁忙時間 逼爆咁濟
車箱中間有幾個南亞佬飲酒飲到突然嘔
啲人即刻又哇又想走 但係又走唔到
好彩企門口位

係咪新界北區 我都試過一身運動look 個肥仔問我可唔可以做個訪問 之後問我有冇搽止汗劑 叫我比佢聞格甩底 我話唔好 之後佢申手入黎摷我格甩格 我推開左佢 我講左句痴撚線就走左

我係巴

搭港島線去柴灣見個呀嬸揾車廂中間碌柱當跳鋼管舞咁，屌你日光日白八點幾，我睇瞓到以為自己發夢，望真啲先心諗omg …

俾人摸屎忽

So sad

唔算痴線不過幾無奈

有次放工時間係金鐘搭去尖沙嘴
落緊車個時後面啲人係咁迫向前面
跟住我向前踏一步諗住落車 點知我個背囊原來卡住咗另一條友嘅耳機 結果成條耳機比我扯走咗
最後唯有苦笑住比啲黃衫人當失物

變態gay佬

係山守線比個OL背貼背，屁股貼屁股咁貼住企（feel到形狀）,佢仲好似若無其事咁同佢d同事傾計

葡萄

話說啱先我在月台閘門前遇到件MK妹 一見到佢就覺得佢好索 之後就跟住佢尾上車

上一班車仲好多人好逼 但係呢班車就好空曠 真係嬲 無得同MK妹痴到實

上左車之後我一直企佢隔離 條女不停咁fing下fing下 有幾次頭髮仲撥落我度 我大力咁索 聞到好香 但始終觸摸唔到肉體 聞聞下我下體開始有反應 好想佢做我女朋友

MK妹搭左兩個站就落左車 我跟住佢尾 一直行到一條唔知明既巷仔 條女全程係度禁手機 隔離都無曬人 我行快兩步 由背影直至見到佢既側臉 我握實拳頭 深呼吸口氣 一拳向MK妹既腦袋揮去！💥

條女被我一拳knock out後 就向後倒地 訓左係地下 無曬意識 郁都唔郁 我周圍望一望⋯⋯

「現場環境安全...」

「小姐小姐 聽唔聽到 小姐小姐」我一路叫 一路用雙手拍MK妹膊頭 可惜佢仲係無反應

「先生 呢度有人暈左 唔該你幫我叫白車同拎部AED機過黎」我對住隔離個郵筒講

我用一隻手按住條女額頭 再用兩隻手指抬高佢下巴 檢查呼吸 一邊大力索MK妹細膩清香既秀髮精華

過左十秒 仍然無反應......直覺話俾我聽 一定要進行C.P.R

我雙手合十 放係MK妹既胸部中間 預備按壓

01 02 03 04 05 06 07 08...

做夠30下 我將條女下巴托起 將個嘴對準...

突然間落好大雨 原來係我啲口水 滴到條女成臉都係 睇黎我實在太口渴...

我按實MK妹既鼻 兩嘴輕輕一觸 連我個心都觸埋電 感覺好暖好窩心

我將舌頭擺入MK妹口中 不斷探索每一個角落 尋求水份 由牙齒到舌頭再到內壁 再大力吮吸MK妹嘴唇和舌頭 吸到盡頭時彈回原位 唾液之花四濺 發出啪嗒啪嗒猶如浪花既聲音 我再重複一次以上步驟 順便將氧氣送到入去 吸一大口精華 再輸入MK妹的喉嚨中 順帶將我吸收多餘既水份歸還 以免條女缺水 之後用舌頭順時針再逆時針360度旋轉10圈 雙唇貼緊密閉真空式呼吸 內裏既唾液忍受唔到壓力而流出 當我鬆開口連住口水絲時 我先發覺

原來我做多左兩個循環...

9歲嗰陣星期六要返學
有個痴線佬走埋嚟問我做乜事星期六要返學
仲問我識唔識返屋企

有個阿叔成個頭頂插哂針,嗰陣仲要係勁多人

係外國見到個男人拎住個玻璃瓶裝住液體
另一隻手拎打火機撻黎撻去
即刻下個站落車

見到有個著校服 十歲左右肥仔
用手機睇H漫 隔住條校服短褲係咁劣賓周
劣到好撚誇張 個樣好撚邪惡 劣到香港站佢落車

毒撚係地鐵站企埋一邊等人,無啦啦俾個鬼佬講屌你老母

日本搭地鐵試過有個男人大大聲播av 重要坐我隔離,架車又靜突然有d呀呀聲 我即刻彈開廢時人地以為係我

我同你掉轉 係番工時間太子站 d自私撚趕住落車係咁推
我條耳機就比前面條友個背囊勾走左 即刻落車落車追住拎番走

有一次放學搭地鐵返屋企
跟住同車廂有個阿叔大大聲講野
以為有花生食咪望過去
點知原來係佢自己講野
內容大致係話：
你敢得罪我
我皇家警察黎架
皇家警察都係黑底黎架
我要你屍都冇阿！！！！！再加一大堆粗口
聽佐幾個站諗住早一個站落車避佢
點知佢同我同一站落車
嚇到我真係漂尿咁濟

地鐵站(閘內)有個女人拎住一堆神沙問我可唔可以借幾蚊搭車

有個阿嬸話個阿叔非禮佢
話阿叔個膝頭掂到佢大髀

試過有個男人行過嚟問我對鞋係乜嘢size,之後仲想除咗我對鞋 即刻行開

睇完要洗眼 屌

有有試過俾A?

好撚變態

有個阿伯喺觀塘綫藍田屌扶手屌到我九龍灣落車都未屌完

quote一個block一個

劈友爆晒缸嗰隻

比人見到我笑到痴線
而我睇緊哩堆圖

有條友自稱賭神係地鐵同另一個人打交

見到有個isis樣嘅人攞住支長槍
唔知有冇睇錯
但係我同個fd 即刻走去第二卡先

我本身住荃灣, 係響灣仔返工, 日日返工放工都搭港鐵. 我習慣由頭搭到尾, 唔會轉東涌線, 因為又要等車, 又冇位坐, 又行得遠.
咁我尋日放工就如常咁搭車啦. 尋日大老細帶左成班客上公司度, 又要我帶佢地四圍睇野(我做野間公司係大機構黎), 行足成日, 做足成日, 完全冇停過. 我買左盒沙律做早餐都唔得閒食, lunch又冇時間食. 到佢地走晒, 我又要執手尾, 結果臨尾全公司走淨我一個. 個肚鬼咁餓, 諗住食返今朝盒沙律, 點知變壞左, 唉......跟住我望下鐘, 原來已經12點幾! 死, 要趕尾班車, 跟住拿拿聲走.
我搏老命咁跑去地鐵站, 好在趕得切.
我一上車, 即刻坐低抖返順條氣先, 好在當時冇咩人, 我都仲有位坐. 坐我隔離係一個o靚仔, 十七, 八歲度, 面紅紅, 成浸酒除, 應該飲完酒黎.
可能係成日冇食野, 又做完激烈運動既關係, 我覺得自己有d暈暈地, 個肚仲打鼓. 但係我當時又冇水又冇野食響身, 夜媽媽, d舖頭又刪晒, 果刻我真係有d驚.
突然間, 我醒起個袋應該有包香口膠未食晒, 跟住我就即刻拎包香口膠出黎. 我一打開, 包野淨返10粒, 我諗住一野食晒佢. 但係呢個時候, 我隔離個男仔同我講: 可唔可以比兩粒我?
當時我心諗, 我已經餓到爆, 得返香口膠醫肚, 你去完飲酒咁爽, 仲想我分比你食? 啋你都傻!
跟住我一野倒晒落個口度, 冇理佢.
我怕佢再撩我講野, 話晒佢飲醉酒, 點知佢會做d咩? 於是我就拎個ear phone出黎, 插落個電話度扮聽歌. 其實就冇開既, 因為冇乜電.
咁個男仔都冇再理我, 大家一路搭車. 點知搭搭下去到美孚, 隔離個男仔好似想嘔咁, 跟住佢拎左支可樂出黎飲咗一啖, 咁就瀨野了!
企響近門有個男人走埋佢身邊, 佢拎左張証出黎, 話係港鐵職員, 車廂內及車站入閘範圍係唔可以飲食, 仲話要罰個男仔錢.
我即時勁淆底, 因為我個口都食緊野.
我個口即刻唔郁扮冇事, 希望個職員唔發覺啦!
我就扮訓著覺, 然後暗中半擘大眼睇住佢地兩個, 靜觀其變.
個職員問個男仔攞身份証, 抄一大輪後, 就比咗張紙佢, 跟住就行開, 準備落車.
我心諗: 好在過到骨!
點知響個職員踏咗一隻腳落車時, 個男仔叫住佢: 咪住, 佢都食野喎, 點解你唔捉埋佢?
頂佢, 竟然篤我出嚟!
個職員聽到, 即刻行返轉頭, 走左過黎我身邊.
佢一行埋黎就問我: 先生, 你係咪響車廂範圍內飲食?
我隔離個男仔: 佢食緊香口膠呀, 成包添呀, 唔信你叫佢擘大口吖!
我果時扮緊聽歌, 跟住我就好醒目咁, 扮聽唔到佢地兩個講野. 當然個口冇郁到啦.
職員: 先生, 麻煩你張開口睇睇.
我就繼續扮聽唔明, 果時都到葵芳, 諗住hea多陣都落車, 到時可以甩身.
呢個時候, 我隔離個男仔突然伸隻手埋黎, 除低我一邊耳機, 同我講: 擘大口比人睇下啦!
響果一刻, 我實在好驚, 我諗住即刻吞左落肚算數, 但係我細個受過教育香口膠係唔可以吞落肚, 如果唔係會痴住d腸. 不過當時環境唔容許我顧慮咁多, 死就死啦, 照吞. 但係因為太大舊關係, 而且個心又驚緊, 我竟然吞唔落.
佢地兩個, 就響我身邊係咁催我. 職員: 先生, 唔該你合作d.
我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!

某朝早
港島線有個肥仔
同車廂每個人講: Hi!
跟住有條友同佢講:hi你老母

佢得10幾秒
都係d虧佬啦 就算佢黎打你又點
驚咩姐你

條友著白色西裝打都無爆呔
唔知係邊買

俾個大陸婆篤住嚟鬧/話 一句都聽唔明

係西鐵見到有個啊姐俾人非禮菠蘿蓋

試過有一次係非繁忙時間，係站頭到搭所以成排位都空嘅，咁我就坐中間啦，無啦啦有個化極濃妝、睇落痴痴地線嘅人妖走埋黎坐我隔離

正當我諗緊佢點解咁多位唔坐係要坐我隔離之際，佢用手踭撞一撞我 之後佢指住佢同人WhatsApp嘅其中一句，我認真望一望，個句野係：you’re so pretty，之後佢問我呢句野點解，我驚撚到成個人彈起左，跑左出車

屌 好痴線

有個仆街呀姐行埋去每一位到叫你:

細路，唔好撟腳呀

心諗屌你老母

突發 有圖 地鐵站有裸男

見過
佢屌到九龍塘都未屌完架

多人嗰陣啲人竟然會行入啲 好痴線

個呀姐話我背囊頂鳩到佢 但明明好撚多位唔算太迫 即刻轉身屌柒佢 然後佢鳩縮即刻收皮

我都親身試過 但唔係地鐵、唔係做完運動 純粹係行緊去一個地方就咁普通係條街度
個肥仔問「可唔可以聞下你啲汗」
痴撚線 完全比唔切反應
利申 巴

明明四個位 我坐左一個 有四個大陸人間硬逼埋

你先係最痴線
Bid 尿

六點收工時間既金鐘

10 蚊 1次
10 數 2次

屌你老母死臭肥閪

( Show Blocked User - 狗急佛跳牆 )

諗起有篇文又係情侶嘈交
個男既係咁話條女臭閪
最尾條女講左句臭你又奶

自焚

有條友渣住把生果刀 戴住handsfree唱歌
嚇到成個車廂d人係咁走去第2個車廂

有個阿伯喺上環上車， 架車去緊香港大學站嗰陣佢突然搵報紙遮住喺度打飛機

屌我都試過
佢行埋黎話我著到咁大對鞋好犀利 又踎低打量我隻鞋 之後問我可唔可以除鞋俾佢睇下隻腳
我反應唔黎 淨係 吓 左一聲 然後佢自己除左我隻鞋
之後按左我隻腳兩野之後佢講左句唔該哂就走左去

我喺佢跪低掂到我對鞋嘅時候已經即刻行去第二個車卡

讀ive個陣，同兩個同學坐低傾計，我覺得隔離個男人好奇怪，個手機係咁面向我地，我好奇，𣈴咗一眼，成堆撚嘅自拍 我都係扮得好鎮定，叫朋友落車，想落車買嘢 臨走仲見到個痴線佬係玻璃窗到望住我地

有個阿叔同我討論香港個教育制度

見過有個呀叔睇av耳機插唔實 播到勁大聲佢仲以為係耳機有聲

條友照坐

一名男孩地鐵上救了一個被醉漢性騷擾的女性。該網友後來署名為電車男將進展發表到論壇上。多天後，該女性寫信答謝了電車男。並送了一對愛瑪仕茶杯，所以網友和電車男稱該女性為愛瑪仕小姐。

有晚好夜，車廂無乜人，我坐係到玩手機，架車停左兩次灣仔站

我有個張圖 4眼肉色底肥婆

我都見過佢

睇呢個post笑死

今朝返學搭地鐵。我屌！架地鐵一黎到就full撚晒，燒味我唔拎理啦，就咁就逼入左車箱，企住係正門口位，差少少就俾後面班好樣逼返出去，好彩老子夠堅挺！係呢個時候遠望有個呀叔狗衝過黎諗住逼撚入黎！之後一段奧運級既擲鐵餅項目
就咁係我面前上演！佢拎起個背囊再黎個720度轉身車撚個袋埋黎！我心諗你做乜鳩，原來佢係想車個袋去kick撚住對門等佢關唔撚到！點知我條件反射一野就接撚住佢個袋，然後對門關撚左！
之後個呀叔係咁拍門大叫：司機停車呀，等埋呀我屌你老母！燒味卜你個臭街！
我果卡車箱既人笑到仆街，d學生妹仲掩住口係到笑！

有次同個fd搭地鐵
我隔離坐咗個啊婆
佢喺度飲珍珠奶茶
見佢妹吓妹吓都覺得有啲嘢
點之到總站落車嗰吓佢突然一嘢噴尻落我件衫度
諗住佢會say個sorry就算啦, 話晒佢都係啊婆
佢噴完之後重可以思思然噉落車當冇事發生
屌拿星我早知一嘢爆粗罵尻佢

有個細路係車上面喊 大大聲喊足20分鐘 痴線嘅係佢老母

係啊東鐵綫

大學站，埋站時有個小學肥仔落車同個同學玩，出晒請勿靠近車門廣播佢都未上返車，個書包就跟車去左大埔墟

肥仔當然繼續留左係大學站

sorry for 1999

畫出嚟
諗返起都痴線

好恐怖
不過條友似有啲問題

畫得好得意

最後係叫你一齊坐？
佢係咩種人？咩年紀？
個樣點？

咩人先會影呢兩張車廂相做怖景

係呀
香港人樣 三十歲倒
好似唔係好識講嘢
睇得出係怪怪地
我都知要共融 但真係會嚇親

搵圖嗰時喺啲鐵膠嘅youtube cap出嚟

如果夜晚仲要車箱冇人 俾我都驚

靠住角落企喺度㩒手機，無啦啦有個半長髮揹背囊嘅男人停口火我面前，然後指住佢隻手錶係咁口up up咁同我講：夠鐘啦，夠鐘啦。
嗰時我望咗佢一眼，邊答佢：係呀我知道夠鐘啦。然後一邊繼續玩手機，可能我反應太平淡，佢聽到我應佢機就唔出聲行開咗
依家諗返起都唔知自己點解可以咁淡定咁應佢機

巴打們係咪住大埔果頭？
我都有朋友諗過咁樣比人問 仲要唔止一次
真心痴線

嗰次搭觀塘綫

有個肥佬上車，企得好近車門
車門就閂個陣佢突然成個人暈左，訓低晒個頭正正係月台隙 同車門中間

好彩有好心乘客拉實個車門唔畀佢閂，都拉左成兩下先有反應，唔係就夾硬條頸/頭

十年前左右 見到有個弱能人士係車上大聲播收音機
我地三個好奇望一望邊個播 佢就一路望住我地 摸住自己下面大叫 要唔要做我老婆仔？
然後步步逼近 仲拍我膊頭仲要摸 嚇到我地跑走
佢一邊笑一邊叫老婆唔好走
到左下一個站就衝左落車
諗返起都覺得好驚

我都係，笑撚到震晒

大埔墟上車 之前朝朝同佢同車

見過有班鬼佬係金鐘上車 應該做完唔知嘜尻表演 著曬bling bling貼身衫 好大陣酒味 係咁大叫
之後有兩三個圍住左車箱入面一個伯伯 因為班鬼佬背住我 淨係見到佢用手禁伯伯個頭 個呀伯係咁屌佢
下一個站佢地就落左車 同行啲女既就笑住say 左句sorry就走左
事後聽同車啲人講先知 原來個陣條鬼佬拎左條撚出黎fing

我都係觀塘線見過阿伯磨柱
似係精神有問題 塊面紅晒 個樣

好cute

笑住剪指甲

廢老磨柱
仲要見過兩次 屌

突然有條友行到勁埋，本身㩒緊電話冇留意
之後見到佢就望左望，佢問我借紙巾
比左佢之後佢仲跟住我行，
然後話同我講：
「其實我留意左你好耐，可唔可以同你做朋友」
我話唔會同陌生人做朋友佢就走左

有見過

有個廿歲左右嘅女仔喺地鐵瀨屎漿

之前有片

屌笑到成車人望住我

搭車俾ol坐住隻手 嗰陣我望窗發緊呆縮唔切 個ol屎忽好撚大 feel到好暖 想縮但驚俾人屈 但佢若無其事咁背住我同坐佢隔離排個fd傾計

見到個痴線佬係咁問個女仔禁緊咩，咩名，電話係咩
個女仔避開左但個痴線佬仲跟埋去想摸佢屎忽（好似係）
我拍一拍個女仔示意佢企我後面我再一腳頂撚住個痴線佬
其實我個時好撚驚比個痴線佬打 腳都震

咁正

唔知仲有冇人記得放火個單
現場係嚇到呆咗

屌 我都試過 個肥仔戴眼鏡架嘛

俾基佬拎條J 磨屎忽, 當時中學雞
初頭諗係人迫, 但後來落左車諗諗下應該係拉左條褲連, 拎條J 出黎磨,
屌佢老母西!

搭緊地鐵果陣，我無留意門口好多人要入嚟
雖然我已經企得好入下，跟住有個中年女人捉住我隻手拉我入啲，本身以為自己衰無睇門口阻到人地結果畀人拉入啲
咁好啦，將我拉入咗啲之後啲人上哂車了....

個女人都仲未放手 屌佢老味成程車捉撚住我隻手，仆佢個街第一次遇到呢啲痴線婆周圍又多人，結果畀佢捉撚咗成程車，下一站我甩開咗佢隻手落咗車

我撞過幾次 好撚恐怖

大陸婆就關門衝入黎
比度門夾住個頭

讓座比坐住輪椅嘅阿婆

座享耆乘

點解你地果d咁funny 我只係試過坐係度，之後正常情況黎講係無乜位，但係個女仔特登涉係我隔離，間硬坐落黎，搞到好迫

坐定定睇手機

Btw 係咪入左潮文post

話說有次過北角轉車過油塘
咁大家都知個隧道好長
而地鐵好鐘意係對面線開定個道車門
等你班傻仔跑 跑到咁上下就關門開車走

咁啱有一次放學時候
有班南亞仔好撚嘈
勁撚煩 又周圍走
咁到北角轉車到油塘
班南亞仔見到對面有車就狂跑
跑跑下月台就開始dododo
道車門開始關
有個南亞仔唔知做咩忽上腦
攞個書包掟過去道車門到
想等道門夾到個書包
而再令道車門開返
等佢地班南亞仔有時間跑到上架車到
好笑既係 個南亞仔大力得滯
一掟成個書包飛左入車箱
之後車門就關左 架車都慢慢左車啦
而個on9南亞仔
就隔住幕門望住自己個書包
慢慢離開自己⋯⋯⋯

見過有對襪掛住係個扶手環

有次係金鐘個企咗喺玻璃窗位 有個男人經過左月台 然後又上返黎我個卡車廂 然後同我企得好埋 因為多人所以無乜為意 點知到銅鑼灣走哂啲人都仲係企到好埋 心諗不妙 然後佢再企近 佢一手撥開我耳機 係我耳邊話你好𡃁 把聲仲要好淫 即刻想走佬 點知佢再企近啲 申個頭埋黎 以為我想同佢講嘢 然後我馬上落車走佬 嚇到瀨屎

仲有試過有個男人 企係我面前 申手入褲袋打飛機 以為佢落車無事 佢企係月台繼續打 對住我笑 諗返起覺得似恐怖布

DLLMCH 八八係六十四呀柒頭

試過搭西鐵 嗰啲接駁位有時會呯呯聲 咁嗰卡啲人咪望住同一個方向
坐接駁位嗰邊個男人傾緊電話 見到咁多人望住佢佢即刻拍凳 勁大聲話望乜撚野 然後個個都頭耷耷唔敢再望

係呀屌

六,七年前既大除夕 地鐵通宵行駛
果日玩到好夜先搭地鐵走 應該係搭荃灣線
尖沙咀上車 我就坐尾二果卡車箱
可能太夜,車箱都係得3個人
本來都已經好撚眼訓, 但搭搭下忽然傳黎d好淫賤既聲音

擰過去睇最後果卡車箱得一男一女起度
個女既就騎左上個鬼佬身上度un緊

見到咁既情況梗係食花生
但我電話早就無電乜都影唔到

今朝企係我隔離 係度玩爐石撩耳屎嘅哥哥仔
撩咗舊黃色野出黎之後居然放落口
Dllm咁撚多人點解要企係我隔離 仲要俾我見到 如果唔係人多 我行咗去下一卡啦

屌你個老母，仆街冚家鏟，我地要屌撚你製造噪音嘅

呢個好笑
跟住你點還個袋畀佢？

呢個道姑已經搵食超過五年，係咪好撚痴線先

係車廂玩緊手機
然後有個女人拎住部電話
舉高係我面前
內容：唔好低頭玩手機，話頸會出現問題 咁既意思

之後無理佢，佢繼續對住其他人咁做

見過，企我身邊既女仔笑到肚痛

旺角/ 油麻地
有時喺九龍塘

我見過幾次，佢喺月台問我借幾蚊搭車，我話你入咗閘喇喎，佢就轉身走咗

油麻地閘外見過，可能住果頭。

gay

幾年前夜晚係荔景行落去轉車時，俾個大叔問有無試過忍尿

有個女人戴住耳機一路大聲唱twice既TT 一路跳

九龍灣 我都比佢問過

一個阿叔 一坐底就攞個鬚刨 一塊鏡出嚟 剃鬚

試過有一次搭搭下地鐵有個眼鏡哥哥拍我膊頭同我講後面個呀伯用佢隻腳磨我隻腳，擰轉後面，個呀伯連望我都唔敢，咁我行返前d諗住避開個呀伯，但車廂好逼，我同前面兩個大陸大叔貼得好近，仲用好猥瑣既眼光望我，正當我好尷尬既時候，眼鏡哥哥又拍我膊頭，叫我企係佢身後，雖然佢個樣毒毒地，但好man

但個重點係， 佢拍我膊頭真係好撚大力，瘀撚哂

今日見倒個呀叔拎住啲十蚊廿蚊紙係咁塞個出閘機
口係咁講：點樣比錢嫁 點樣比錢嫁

呢個好似有圖 但唔該唔好post

死鬼佬無撚野啊
講句sorry當無事?飲醉酒大晒啊?

後面個ol more

呢個好似道姑黎既